[哈哈哈]侵侵與黑幫克星朱利安尼的當年情

拜登式聞頸法